\assignementTitle{}{1}{}

Выберите правила, которым должны отвечать 3D-модели для AR-приложений, создаваемых в Unity.

\begin{enumerate}
    \item Соответствие текстурной карты размеру треугольника
    \item Небольшое количество полигонов
    \item Расположение текстур в рамках одного UV-пространства
    \item Максимально возможное количество полигонов у модели
\end{enumerate}

\answerMath{2, 3.}